唔識面對 唔想面對

究竟要用咩態度去面對
咩心態

你想我比咩反應

誰也知 夜夜與她那內情 可惜我瞎了眼睛
真相 那須說明 而我卻哼不出半聲

你需要一杯李宗盛既歌

為你我受冷風吹

唉

因咩事

我想問backup左咩相
幾時backup
咩心態去backup
點解要話我知

希望可以誠實去答